堅決要死既 就上前線死

我講打機咋 係後面自殺有咩用?

push